最完美嘅 足球員生捱 應該係點？

＞足球員
小學學界冠軍
中學學界冠軍
世青盃冠軍
職業聯賽冠軍
奧運冠軍
世界盃冠軍

＞跟住做教練
職業聯賽冠軍
奧運冠軍
世界盃冠軍

＞跟住生個仔
重新閱讀上面一次

施丹

冇歐聯

一定要靚仔 夏蘭特就算拎哂所有盃佢都只係一個柒頭

最完美梗係迫南美足協為你年年搞美洲盃啦

好似連加特咁

卻奧斯

熱血追夢到退休

@謝拉特

搵到最多嘅錢，

成年出賽都毫無貢獻都可以留隊

有眼神同有得門前等餵

拿姆 拎晒所有冠軍然後退休

戴志偉

好似佢係睇球小將
之後踢波

好似尼馬咁 work life balance

踢到人收山

C朗

就算唔踢波
都有生意王國

睇少林足球

柏度

前場球員教波好難勁

唔洗做有糧出

碧根包華

踢而優則教，Kepa